接觸太多時事會令人低落 請適當放鬆心情

近日太多政治事情既衝擊同碰壁係香港年輕人未面對過既困境

呢個討論區起政治事件參與上討論非常集中，太多既資訊會拎大家認為睇唔到未來，香港將來會斷送，諗唔到生存既理由

要搵方法調整自己心情，就算讀書都唔會日日除左食飯瞓覺就全程咪書、背野

香港仍然有好多地方可以娛樂，
約朋友唱歌大叫一場又得、
行山望吓呢個山林與高樓並存既國際城市又得、
去做隻港豬食完瞓幾日、一個禮拜令自己脫離一下咁緊張同壓抑既地方再參與都唔會對唔到香港

中國大陸尚且今時今日仲有維權律師對抗極權，中西文化黃金寶地出生既香港人又點會差過佢地
「二十不悔，三十而立，四十不惑，五十知天命」
點解唔俾自己最黃金既綻放時期繼續發光發亮

推

暫時放低香港
冇一個地方既抗爭係有最後機會，人只要在生就有萬樣可能
梁天琦出黎果日都想見到大家起齊到

push